一人一個iphone垃圾功能

自動調整光度真係好麻煩

收皮啦an狗 窮閪

小得好

我都係用iphone

無

IOS 11

一般 》輔助使用 〉顯示器調節 》
可以熄左個自動調光

唔該曬巴打

唔識用就話垃圾功能？

可以人手鎖定指定光度同埋局部調光 唔識用俾台攝影機都係冇用

唔識用=垃圾

外置通話錄音

不過佢個位收到咁埋就真係幾弱智嘅，samsung上面一拉就有得set

終於有人明

檔案app

ios

呢個唔講都唔記得左

你講得出大牌我都有, 除左大陸機不過都有部小米, 收皮啦窮撚

一人一個第2間廠有iphone冇既功能會好d
iphone對我黎講只係一部殘廢電話

巴打用緊邊部

^"你講得出大牌我都有"

係咪冇睇字?

有唔代表用緊架嘛

iphone

nfc 廢咗大部分功能

藍芽 send 唔到畀an機

相機冇M Mode

入歌 好煩要靠iTunes

3D touch

要去設定先可以真正熄WIFI

呢個堅廢,上年出IOS11仲好期待,點知又係廢既

新浪/騰信微博賬號登入

d cloud 野擺哂係入面幾好ar, save d file 係mac 又睇到

唔係啊3D touch幾方便

冇得airdrop俾an機

Game Center有用wo
如果你有玩日本d課金game
可以用黎綁定個acc

除此之外都冇乜用

I msg

通訊錄

Podcast , 內置app... 用都冇用過

點先可以通話錄音

原來係用家垃圾

乜撚野game center?

近排成日聽

Game Center
一開始就收咗佢皮

呢個真心

你siri打錯字

弱智都學人用電話

Iphone 屌打an機啦 尤其samsung個d垃圾用完一次 狗都唔撚屌

利申等出新iphone再扔左部s8佢

冇人講Apple map
iphone開個useless既folder第一個擺佢入去

指南針 我真係無用過 可能其他人有用 但我無
同find friend,同上面有人提既game center

Find friends

用黎睇條女去咗邊

放大鏡

你有玩過天堂2就知道佢發生咩事啦

只要當初第一次玩無留意會自動綁死Game center,
到第時有一日需要轉會/喪失綁定Apple ID既登入能力,
因為Apple唔會再畀佢綁返Facebook,佢個ID就會係咁玩完

有無人講下3d touch
點樣發揮最大用處

bluetooth 無得係control center 熄哂

一台攝影機?

可以用嚟睇WhatsApp，但對方手機唔會顯示藍tick

face id

收皮啦 an狗 ChokL人

講得岀個功能就俾你除此之外
個mon除咗顯示之外都無乜用
粒電除咗供電之外都無乜用
結論 iphone充其量只係舊有電嘅物體 an狗勝

有冇人熄左自動調光都唔work？

樓主應該講IOS垃圾功能
唔講iphone, 我講ipad

keyboard一定係世界第1垃圾

唔知幾時開始個 wifi bt 捷徑變咗唔係真正關而係斷連接

把鬼火長期熄 無限data
我想熄wifi阿屌你老母 臨時斷你老母開咩

呢個真係好反智
Designer諗乜春

ifanboy真係玻璃心

呢個真心ON9
ifanboy都唔幫佢

Ios11

咁對有打機嘅人已經好有用啦
換電話好易就拎得返啲ac好方便

Airdrop/handsoff

有好多部電話好威威
揸貨車定的士？

我買俾老母阿婆當老人機用
佢地咁既科技智能用iphone最適合

弱智就唔好學人用啦

成日用嚟聽/睇港台節目喎

highlight文字
打字時想係中間插入返啲字嘅時候揀位
我最常用係呢2個 好方便

轉input language粒制，emoji嗰頁零舍唔同位，唔可以同一個位係咁禁黎cycle，搞到結果次次都要長按算

無LED燈仔，收msg一係成個mon著仲要show埋出黎（晒電，做野時打擾較大，俾人睇到個msg），唔係就要熄左佢完全唔知

whatsapp無得per contact search對話一定要全世界一齊search

control center 唔係乜都放得，例如Apple store送左個camera app我唔可以好似原廠咁放出CC

關wifi/bt大把人講左
唔計一堆Apple既restriction啦

不過因為最重要既順同啲電襟啲而接受呢d小問題
啱啱轉既時候數到好多出黎，用用下都被迫慣

想問 iphone 有冇得好似andriod 咁係contact 到㩒個制，直接跳去whatsapp chatroom

試過手動加

都無用，只係開左whatsapp 主畫面，要自己搵返個chatroom

1. 你應該要試下第三方keyboard
2.每隻app 可以set show 唔show message content, 未unlock 部機 可以有notification 但唔show 內容
3.whatsapp 問題
4. Control center 係咁廢

iOS 無咁先進
Android 係拎個contact 去問有access right 嘅 app 個contact 岩唔岩隻app 用 所以Android 知個contact 有whatsapp
iOS 無依個機制 好撚落後

你都唔知I MSG救番我幾多次

懶人包：SIRI語音系統，檔案系統，control centre相關

Siri廢嘅，講乜都聽唔明，叫佢乜柒都好，都同我開個google search，如果detect到有個音似聯絡人就直接打俾佢，直頭痴撚線。
語音又係廢嘅，以前用三叔好唔明啲on9 錄乜春音，連我老母都識用voice to txt，錄音又長又難聽，啲on9 仲要係到er...今晚食咩都er我一分鐘 買咗部iphone就明撚哂，你無論講咩都好，佢保證detect唔到，講完一大句同我出個兩字詞語仲要唔撚關事，根本成個siri連語音就摺埋佢啦，判俾google做啦屌

Control centre系列又係痴線，頂佢，無gps無auto dimming，唉都算，關又關唔哂，要自己入設定，個Bluetooth 同nfc係用唔撚到嘅，唔俾人用嘅就cut咗佢啦

檔案系統係最最最最最on99，講iPhone down野先，down完放folder問我放邊，一定要用佢個app分類，我就得個VLC down AV有folder，然後而家乜柒都要down落個av到，唔俾我save係主目錄都算，你俾我係主目錄開個folder好撚難咩
然後就係drive問題，一hi到哩樣又會有堆盲嘅ifan衝出嚟，我做lab嗰到收唔到任何signal，有野block哂哩啲noise，我為咗方便做野，買咗部ipad，頂佢個肺，我百幾個folder，幾千個file原來無得一次過係drive過落去，要逐個拉 咁我點解唔平一半買部三叔，仲有得插sd卡 我屌你老未，班ifan成撚日人地話storage唔夠，插sd卡你就叫人上網係drive攞好方便，買撚咗200gb成撚日有wifi咩，成撚日有signal咩，我都買咗無限呀，用到先得嫁

上面講嘅都係佢本身有而做得唔好嘅功能，an機有ios無嘅就算啦

有架

如果有control f 功能就好

你可以set做有聲/震 但係鎖定畫面唔顯示既
你唔識教姐 粒濕鳩LED咁重要？ 仲可以set 收到提示閃光燈會閃

真係唔知 未用過imsg send 野

仲有 用iPhone X 可以set未解鎖 唔比睇內容 face id解左鎖就睇到 唔怕比人睇到msg

唔係做developer 好難知iOS 垃圾係邊

還原del 左嘅相
張相個排序會去返影相當日
次次還原之後仲要摷返出來
可能有人覺得咁樣方便
但我覺得佢直接還原成為最後一張相會方便啲

1999

一人一個iPhone垃圾用家

我先 樓主-憤怒憤怒鳥

第3方keyboard都係垃圾 只係叫比原生果個好dd
打字會出現lag同有時禁唔到

呢個真係好on9
但視像個到又識自動變wtsapp
係訊息個制唔識自動add wtsapp ,要手動add

打左去問apple,佢叫我問返wtsapp

計數機

android碎片化 要兼容咁多機唔係難d咩

你用電腦 還原相 都係還原返同一個位嫁啦

Set到粒虛擬home制長按cap圖
好爽

仲有好多人唔知
按下back 右上邊嘅空白位 係可以scroll 到最上
依d 係乜撚野design?

屌 iOS 都成日lag 分唔到係keyboard 定自然lag

tag番 [正視聽]愛不轟動了

佢完全回避晒有人講ios缺點 又駁唔到d reply

？
iPhone係禁最頂中間位先係返到最上
有時睇野 上網 仲同你慢慢碌咩

近年情況好咗 好多人都好快換新機 同埋android 9 以後會進一步解決依個問題
唔知係唔係我先睇到
我用iOS 成日見到錯圖 render 有問題 依樣野係自從iOS 11要支援m 字額後先出現嘅問題 即係iOS 對muti-aspect ratio 嘅支援 落後過android 好多
好多技術上嘅野 我都係覺得Android 好好多

Control center wifi/ bt on off 居然變左disconnect

我用開原生鍵盤 無lag iPhone X 256GB
應該係舊機撚升左iOS 11/ROM就黎用盡 TLC唔夠GB去模擬SLC 所以lag

建議升iOS12 / 清一下ROM

有按back 變咗碌上去 好似部機發神經咁
Android 可以右邊彈粒scroll 制 一拉就到最頂
清晰 明白
iOS 個design 真係

以我所知 一路用開既畫面比例唔洗郁佢 支援M額係另外打code

用android 8既人都仲係好少 好多都係6

我講緊iOS 支援m 額 唔關app 事

1.) Apple Pay
2.)WhatsApp send
3.)down apps
3.) JOOX sportify

其實iOS可以係螢幕邊緣/中間 向右拉係上一頁 係隻app點寫

唔似android 整咁多制 iOS係偏向手勢操作

唔識用iphone垃圾啲？定係iphone垃圾啲？

iMessage已經做過CHECKING LOCATION

Siri, Google assistant 好過佢!
雖然有ai好過冇

無得lock死收4G

iPhone X無事 舊機真係唔知🤷🏻‍♂️無舊機係手

我同啲frd都係iMessage多，不過冇得backup啲對話喺係煩咗d

碌上去已經係手勢
我講緊額外嘅制 一拉拉到想睇果部分 依部分一定要加制 唔關手唔手勢事
例如係whatsapp 你想去返睇最新個message 你都係要按一制去最底 用手勢可以解決到咩？
Android 9 都會引入類似iPhone x 手勢

iOS 咁設計都係痴線 一按就去最頂 做乜鳩

我唔係要scroll 到最上
只係想去返張相嘅位置
唔洗慢慢摷

我而家嘅做法只可以㩒還原之前記低個日期
唔洗摷咁耐

我唔識講
但你覺得咁樣方便？

我而家嘅做法只可以㩒還原之前記低個日期
唔洗摷咁耐

依樣真

用telegram 啦 telegram 自己backup

settings > general > accessibility > LED flash for Alerts

iPhone moon 向下放個mon 就唔會著

靜係個設定已經夠垃圾 啲野收收埋埋 description又九唔搭八成日都搵唔到啲野塞係邊

一來你可以關，二來我有用屌你，出入光暗環境唔駛下下攪過

ios 11 真係熄wifi果度有D煩

用search

好柒煩 垃圾設計

仲轉app，keyboard cursor，有啲app有3d touch支援，icon大力撳有捷徑

試過,多數係個別app強制會開返自動調光

打電話功能
未用過
無人搵
唉

Assistive touch 好雞肋

可惜我download個pdf都唔可以是但用app都搵得返佢/share出去。透明度唔夠高

2018仲開閂藍牙WiFi
開左藍牙同wifi係定位個時會快同準好多
同埋你放係到唔用都唔會好似an咁樣咬電
再加上係設定入面熄左都唔代表粒chip熄左
至於成日入左上唔到網既wifi網絡
呢個係用家問題
佢唔會自己入未入過既網絡

好多人唔識用就話iphone垃圾
例如Whatsapp無得獨立搜尋

Safari 第二個
一裝完chrome 就放得

屌 唔係淨係為咗省電嫁
同埋2018年啦 仲以為iPhone 電量多d 呀？

咁點解要熄

自動調整光度勁好用
Siri 就真係冇咩用

好多人唔識用就話 android 垃圾
好多人唔識用就話 linux 垃圾

有時會用csl wifi
咁iOS 記住啦
但有時搭車行過 打打下機佢會斷線
點解？
因為iOS 戅撚鳩 熄左wifi 都自動開返 搭緊車佢走去連個收得好差 幾秒後就收唔到嘅wifi 到

有得set唔自動連線

multitasking

要去搵返個wifi hotspot 先set 到
或者等搭車經過先set到
好撚柒戅尻
明明出門口 熄咗wifi 已經無問題
iOS 多尻餘

手勢既野睇apple點設計姐
無home鍵 有iPhone X手勢個條bar
無back鍵 有向右拉 上一頁
無話一定要有咩鍵 無左唔得既
如果唔係有iPhone出現 android機仲係on99用實體鍵盤咋
個陣個個都以為智能手機一定要有實體鍵盤 唔係就做唔到野 事實係只有諗到唔係做唔到
google咪又係見到iPhone X玩手勢玩得咁成功咪係android 9加入類似既野

3d touch最大優勢就係玩PUBG
同d android機打 我見到人大力禁就開槍 android機就淨係可以鬆開手 再禁開火制 我都已經射左4，5槍 佢就死咁制先開到槍

用3d touch㩒設定>wifi
熄左

貪得意㩒下，次次都無反應
有無人知點用？

入一次個wifi 熄自動加入, 煩過你每日出門口都要熄wifi, 番到屋企再開番wifi

我夠想熄自動加入 但係我要收到個wifi 先set 到嫁

點解control center 咁撚戅尻 ?

要個app support其他方向先有
如果你個重力感應壞咗就用呢個代替
settings app本身你點轉都唔會轉咁㩒咗梗係無用

係喎，一兩年前無，唔記得幾時加左，自

無話重唔重要既，我覺得好用過聲，震，背面閃光燈好多lor
知道有msg得黎又唔會咁disturbing，行開左返黎一睇又知，唔使再開mon check， 唔同色又知道係邊類msg

咁又唔係喎，ios行safari順過chrome，仲要有啲plug in唔support chrome

有時用完商場wifi要熄wifi
返到屋企都識自動開返連線
係幾好用
點解有人想要完全熄咗佢？係唔係有小小強迫症

其實點解要閂Wi-Fi 同藍牙

好似如果Apple 俾你開閂nfc 你又會唔會手動開閂
唔會㗎嘛因為閂嚟都多鳩餘

Safari係ios 一定好用過chrome

轉4k錄影

因為班友仲係覺得手動backup好過iCloud

An狗： 點解唔俾我用microSD卡入翻版歌落iPhone㗎

ios 11 冇得直接關wifi 要去設定到關

因為如果用藍牙耳機，我想連其他機，一開藍牙耳機，佢就幫部手機連咗

因為Apple NFC淨係Apple Pay用到

個重點係點解要閂nfc

所以control centre 咪俾你揀連定唔連
如果要連先㩒著佢

所以我鍾意閂

佢咪俾你揀唔連 但又唔使閂 咁就繼續用到handoff, airdrop, universal clipboard 等等

你用Airpods?

其他人仲會用埋apple watch, 你熄藍牙咪連唔到.

我冇用Apple Watch

點解就唔可以整清清楚楚啲
好似android 咁啲標題寫得清清楚楚

呢個設計真係堅on9

我明佢想D人隨時可以connect到apple watch/ airpod
咁你都留番個制比我熄左佢吖大佬

Wifi 要去設定熄
嬲嬲地長開數據算
反正4.5g無限

仲有下載野過左100mb 唔比你數據下載

apple pay

呢個真,屌你老母真係唔撚明咩道理,
你彈個警告話過100MB比人揀用唔用DATA去DOWNLOAD咪得